(代朋友Po)尖沙咀區高級salon招聘

招聘多名junior（學徒）
無需經驗，無需學歷
良好學習環境，有晉升機會
你肯學，我地肯教
無經驗者8000底薪 （另加拆佣再加貼士）
有經驗者，識染8500底，識電9000底
（另加拆佣再加貼士）
有勞工假，勤工獎
一邊做一邊學，設有能力考試
考試通過後再加底薪及拆賬
有興趣者歡迎whatsapp 91429300 (Kelvin)詳談